icloud 問題

買左新電話
搞唔掂d相同步 有d問題
我想新舊電話用同一個apple id 做icloud backup
但係新電話一登入
就會自動dl哂舊電話backup左係icloud d相
我想新舊電話都backup上icloud
但係新電話唔好dl d舊相落黎
要點set

新電話開一個新itune acc

Settings > Photos > iCloud Photo Library熄咗佢

有諗過
但係舊itune 課左金買多左容量

上定下？
熄左都會backup上icloud?

上
熄咗就會變單機photo library

即係同一個apple id
但兩個photo album
而兩個album都要backup?

熄左佢就得

Make sure setting > icloud > manage storage > backup > 自己個device 入邊有開photo backup

係呀
唔該巴打
因為舊電話野再過去新電話驚好快爆

熄左上個格
然後check check manage storage backup個度有photo backup?

咁係另一個問題
如果係驚icloud啲相打爆新機
可以喺settings > photos > 剔optimise iPhone storage
Iphone會幫你壓細啲唔睇嘅相（full size會照keep喺iCloud)